【四叔發功】差佬無堅持私人地方都有權任意衝！！

差佬一直都話「私人地方」有合理懷疑都可以任意衝入

但今次就話果度係「公共地方」，所以有權進入。

睇黎四叔發火，差佬都要讓三分！

新港城5職員被捕 警稱該處不屬私人地方而是公共空間

馬鞍山新港城商場5名保安及職員，早前因涉嫌阻差辦公被捕。有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華說，該處地方絕不屬於私人地方，而是可以24小時進入的公共空間。李桂華表示，警員當時有合理理由懷疑，商場內有特定目標人士進行違法行為，包括非法集會等，批評相關保安及職員因害怕而干犯罪行。李桂華說，當晚警方接報指有大約50名激進示威者破壞馬鞍山港鐵站，防暴警察其後欲進入商場內，到港鐵站處理，但商場保安「不太合作」。他說，警員之後留意到有超過20名戴口罩的示威者使用一些鐳射筆，或可說是鐳射槍，襲擊警員，警員向保安要求進入商場內拘捕示威者，但再次遭到拒絕。

2019-10-11 18:13:56

冚家剷啦

連乜撚野叫公共空間都唔知

鐳射筆襲擊警員，係商埸非法集會
長知識

嗰個應該係24小時通道，地契寫明，但唔代表一定係公共空間
就算係公共空間，都一定係私人管理，唔到狗仔話事

咁就要睇地契果個通道係私人？公共？定私人管理既公共

地契有包就肯定係私人業權